要宣揚香港=龍城=Dragon Town

香港人 Hong Konger
九龍城寨 Kowloon Walled City
李小龍 Bruce Lee

本土文藝復興
龍城
龍寨
龍🐲dragon

係龍🐉🐲
唔係暴龍唔係梁龍🦖🦕

樓主講乜鳩

themed
marketing

🐉

🐲

🐉